南蒙古人：別相信中國 成吉思汗不是中華民族 別重複我們悲慘歷史

12月10日是世界人權日，「台灣人權文化協會」、「台灣關懷中國人權協會」於9日在立法院舉辦「亞洲人權迫害與自決」國際記者會，「南蒙古大議會祕書長」代欽表示，中共佔領南蒙古，對他們進行屠殺、改造，並沒收私有財產，還篡改蒙古歷史，灌輸他們「以做中國人為驕傲」，他呼籲，請台灣別相信中國的任何承諾，「請不要重複我們的悲慘、悲哀的歷史」，「台灣是我們的榜樣」，要勇敢的繼承立憲建國精神，建設自己的家園。

代欽致詞全文如下：

南蒙古現狀與南蒙古大呼拉爾太

大家好，我叫代欽，來自南蒙古，現在旅居日本。首先感謝主辦單位臺灣關懷中國人權協會和臺灣人全文化協會，給我這次機會，同時也非常感謝自由民主的臺灣，讓我自由地跟您們交流。

大家也都聽說過，我要說的南蒙古其實就是中共政權所說的《內蒙古自治區》為中心的區域以及他的周邊地區。1945年二戰結束之後，我們南蒙古人曾經建立過屬於我們蒙古人的自治政府，但是由於中共的滲透、收買、欺騙以及不平等的雅爾達協議，註定了我們的命運。同時蒙古人失去了政治主權和領土完整。

從此我們的很多領土被劃入到中國東三省以及河北、河南，山西、陝西、甘肅，青海等不同的省份，目前在內蒙古自治區管轄的領域是118萬平方公里，將近等於30個臺灣。據官方統計，在中國的蒙古人人口將近600萬，在內蒙古自治區蒙古人的人口420萬左右，在內蒙古自治區總人口是跟臺灣一樣2300萬。但是，目前蒙古人比率是占總人口的18%，漢人(我們說的中國人)已經將近2000萬人口，這是中共通過人海戰術，即移民外地漢人而造成的。

成吉思汗不是中華民族 篡改蒙古歷史「以做中國人為驕傲」

中共佔領統治南蒙古之後，從1948年開始，通過所謂的土改運動，把我們的土地、草場、牧場進行國有化，把我們的民族經濟精英按照蒙古人的3%的比例化成地主、牧主的名義來進行屠殺、改造，並強行沒收他們的私有財產。

大家也許都聽到或學到，所有被共產主義政權的地方，都產生過被屠殺的歷史，尤其我們蒙古人是在中共政權、即漢人的統治之下被屠殺的。既然不是共產主義的國民黨逃到曾經很美麗的臺灣島之後，對臺灣人進行屠殺造成過《228慘案》的歷史，何況共產主義加上漢人的統治之下的蒙古人，那就無法用語言來傾訴的。

從那一天開始，我們蒙古人失去了經濟基礎，從那個時期開始，中共統治者對蒙古人進行野蠻的、殘酷的殖民統治。他們掠奪我們廣袤的土地、掠奪豐厚的地下資源，破壞我們賴以生存的草原、破壞我們的美山美水。

目前南蒙古的地下地上水質已經系統性地被嚴重污染，使蒙古人已經無法生存的邊緣。每當春季開始刮起沙塵暴，秋季開始霧霾天氣，已經變成《陸海空》立體型污染，受到影響的不僅僅是蒙古人，現在整個東亞地區都受到其影響。

經濟掠奪、教育愚民、消滅文化 洗腦香港、台灣是中華民族

中國人和共產主義對於人的摧殘，並不僅僅是物理性的掠奪土地、肉體上的折磨，而且讓我們蒙古人更沉痛的是他們摧毀了成吉思汗子孫的靈魂、摧毀了蒙古人的民族意志和民族精神。他們掠奪土地的同時，改變我們的教科書、破壞蒙古人的宗教信仰。他們用階級鬥爭理論和共產主義無神論思想，否定我們的宗教，屠殺了大量的喇嘛、毀壞了多數的寺廟、焚燒佛經佛像。

從土地改革開始一直到文革結束後的1981年，尤其文革時期，他們屠殺了我們的政治精英、知識階層和宗教階層。他們今天僅僅承認被他們屠殺的是27000餘人，其實，實際數字往往超過官方統計的數字，甚至幾倍、幾十倍多。到目前，還用《紅頭文件》來禁止研究文革歷史。

對我們進行的教科書，都是中國統一出版的漢人學校的教科書翻譯過來的，讓蒙古人忘記蒙古民族的悠久歷史，篡改蒙古人的輝煌的歷史、改寫成中國歷史來給我們的兄弟姐妹灌輸，他們的目的是讓蒙古人做中國人為驕傲。

20年以前他們創造了所謂中華民族，說56個民族都是中華大家庭的一份子來進行洗腦，把蒙古人、圖博人、維吾爾人都宣傳成中華民族來宣傳，當前正在準備企圖把香港人、臺灣人說成中華民族來海外宣傳。

維護蒙古文化、追求南蒙古自決權 成立南蒙古大呼拉爾台組織

我看明智的臺灣人民肯定不願意成為大陸的一個民族。他們把我們的祖先成吉思汗，說成是中華民族的英雄，把我們的祖先說成是中原人，把我們的民歌篡改成國民歌，把臺灣人的經典歌曲也篡改中國民歌來宣傳，洗腦我們。

他們不僅僅是經濟上掠奪、教育上愚民、宗教上無神論，而且還利用國家機器來殘酷鎮壓蒙古人，企圖從地球上消滅蒙古文化。利用大量的國家傳媒體來洗腦，宣傳共產黨的偉大光榮正確，禁止言論自由，控制所有網路，控制所有報紙、雜誌、刊物，最近開始監控微信，取消微信群號。目前正在利用所有媒體，欺騙中國人、欺騙世界，企圖建立共產主義帝國、社會主義中華帝國為準備。

他們1981年鎮壓蒙古人學生運動，1995年鎮壓了南蒙古民主聯盟，把哈達用子虛烏有的罪名判刑15年，他既然坐穿了中共牢底，2010年12月10日被釋放，但目前還沒有讓他自由生活，每天24小時監控，還有我們南蒙古人的人權鬥士，作家、老師胡琴夫女士，自從1982年開始陸續被抓、被迫害，最後使她失去視力，在折磨當中今年10月26日遺憾地離開了我們。

我們為了維護蒙古文化，為了早日得到民族自決權，為了跟中共統治鬥爭，今年11月10日，在亞洲強國日本，成功建立的南蒙古大呼拉爾台組織，南蒙古大呼拉爾台就是在海外的南蒙古政治組織。我們的綱領裏決定，短期目的是維護南蒙古的自由人權、維護蒙古文化，追求南蒙古的自決權，遠期目標是得到我們的立憲自決權。

台灣永遠是台灣人的 勇敢繼承立憲建國精神，建設自已的家園

我們的方針是向世界傳遞日夜在南蒙古發生的殘酷悲劇和殘酷現狀，維護南蒙古人自由人權，揭穿中國政府對我們進行野蠻統治的真相。我們以日本為基地，跟臺灣人民攜手，維護臺灣的民主和法治，同時跟我們的兄弟民族的圖博人、維吾爾人團結在一起，共同努力，早日得到我們的民族尊嚴和民族自決權。臺灣也有少數南蒙古人和他們的後裔，我們拱手歡迎您們的到來，與我們和臺灣人民一起奮鬥。

我在這裏向臺灣人民，臺灣政界、知識界、媒體人及各界朋友們傳遞，臺灣的脆弱的民主制度來之不易，為了得到今天的民主，曾經有千千萬萬的臺灣人為此付出犧牲和鮮血的。所以我呼籲，請您們不要相信中國政府的任何承諾和宣傳，千萬不要上當他們的經濟誘惑，他們的經濟利益後面，等待您們的是毒食品、癌症村、還有愛滋病，後面也有小魔鬼的暴民社會和大魔鬼，請您們不要重複我們的悲慘而悲哀的歷史。

要利用您們曾經的勇氣和智慧，來維護臺灣的民主自由與法制人權，希望您們永遠成為我們的榜樣，建設好您們的家園，臺灣人永遠是臺灣人。臺灣永遠是臺灣人的。臺灣的未來是2300萬臺灣人民來決定的，而不是什麼一個黨派就來決定的，更不是狂妄霸道的中共政權來決定的。

希望您們要勇敢地繼承前輩們的立憲建國的精神，進一步完成您們的家園。蒙古人、圖博人、維吾爾人，向您們學習，您們是我們的楷模，也是我們的榜樣，我們為您們而驕傲，跟您們攜手團結，共創未來。

謝謝大家！

2016年12月9日

西藏d建築都拆撚哂死仆街

憎中共還憎中共，蒙古狗都係抵死，果陣南宋係佢地滅

蒙古狗都係垃圾 成吉思汗條仆街殺咁多人抵佢而家的後代有咁的報應

支那狗邏輯：

異族比自己人殺自己人更可恥！！！！

蒙古抵死還抵死，中共都係仆街仆家產

蒙古人滅漢人仆街
中國人柒到認賊作父
講到係成吉思汗後代好威威咁
重唐宋元明清噉唱
元清根本係外族黎

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

台灣咪又係咁，台灣原住民又點解住曬係山入邊?真係諷刺

屌你老母支那

因果報應
搞到優秀歐洲文明幾乎斷絕
今日就有得試土共滅返你族

八國聯軍個次
睇嚟中國都好多老豆

依家個班咪國民黨人

有無報應都好，佢都唔係中華民族

西藏都會同情下
蒙狗就……邊個會同情癌細胞？

屌而家北方啲所謂漢人咪蒙古雜種囉，無論基恩同語言同南方人都有根本分別

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

蒙古人 抵唔抵死唔重要
最重要係, 你唔反抗, 自然就比中共欺壓

睇下新疆佬, 又斬人, 又放炸彈
蒙古人好心學下 新疆佬啦, 得把聲無用嫁

百越人咪又係被屈成南漢人

屌蒙古唔係屌佢滅宋呢個行為,而係佢衰在仆街,假途滅虢

百越都被漢狗殺好多人

要地不要人

蒙古人的確抵撚死，唔知止南宋，好多中東文明都俾班仆街滅晒，屠城不特止仲要燒晒人d書
幾世都還唔晒

偽漢族胡人南侵 一部份避走去越南

yo

成吉思汗成長地，現今是俄羅斯領土

打完中國入左中原就變左中國人 支那人精神
睇返中國歷史同世史 蒙古帝國根本冇俾世界定義過係中國既 支那厚面皮到

土共

南宋關香港人撚事
嗰陣嘅香港咪又係被殖民嗰個
香港人咪撚再同支那人認親認戚啦

好快，就嚟連韓國、日本都會變成中國人

法國係上海有租界，所以法國係中國嘅
英國係香港有領地，所以英國係中國嘅
全世界都係中國嘅

支那人打佢地嘅外族=統一大業
其他人打返支那人=侵略
宣戰後發覺打唔贏人嘅，就叫人蠻夷

遲早會出現一個

亞洲式聯合恐怖組織反中

一早話咗中史歪曲歷史
拎人地民族嘅歷史嚟打飛機
又話乜撚嘢同化真係好撚on9

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

如果唔係受得多中原政權嘅呢類說話
古代日韓越南政權都唔會專登創造另一套語言去漢化啦
大漢主義真係搞到神憎鬼厭

呢啲蒙古人就真係蒙古人啦
有啲蒙古人有貴族血統 都夠膽死話自己係支那人呢啲真係唔死都冇撚用

共產黨把契丹人的「胡語」，改個名稱為「普通話」，就成了中國人的國語！

五毛唔敢入來

共產黨把漢字亂用，亂簡化，字語意思完全不對

借圖一用

中史即係中原帝王殖民侵略歷史

對

你講得越多越好
最怕你唔推中史